(台測)蝦你老實逃獄記 國定殺戮日1-3 神秘電影

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.電影改編自蒂姆詹金(Tim Jenkin)的2003年的自傳《Inside Out: Escape from Pretoria Prison》（新版本，原版在1987年在倫敦即有出版），描述1978的南非尚處於種族隔離政策中，Tim Jenkin與Stephen Lee兩位白人因為對抗種族隔離政策而被視作恐怖份子，分別被判處12年與8年刑期，關在比勒陀利亞中央監獄(Pretoria Central Prison)，兩人試著逃脫的故事。

2.為了將當今的犯罪率降低至1%以下，執政黨「美國新建國元勳」（New Founding Fathers of America，簡稱NFFA）開始進行了一項社會測驗，並於晚間在一個孤立的社區中執行測試。但當壓迫者的暴力引發了群眾的憤怒時，該活動從社區的邊界開始蔓延至全國，名為「國定殺戮日」

3.2022年，殺戮日開始的兩小時前，商人詹姆士·桑丁在自己的家庭保全裝置而使自己公司銷售額大獲全勝，於是開心地回到自己家向妻子瑪麗、女兒佐伊與兒子查理宣布了好消息，隨後與家人等待殺戮夜晚的來臨。兩小時後，殺戮日開始的一分鐘前，詹姆士野心勃勃地為家人展示了自己引以為豪的堡壘型保全系統：利用幾英尺高的淬火鋼封住所有的窗戶與大門..

4.2023年，在洛杉磯市區中，警察中士李歐·巴恩斯在全副武裝、身穿防彈衣、不顧自己前妻的警告而開著一輛加固警車，打算利用這場夜晚去殺一個他最憎恨的人。夜幕降臨，全國開始播報預警系統，洛杉磯也隨之展開了了長達十二小時的大屠殺，虎視眈眈的人們開始手持武器、大呼痛快地走到街道上獵殺。...

5.

5 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野